如果天宮一號墜落香港

我地仲洗唔洗番工

除左係設問之外，仲有咩修辭？
btw 設問係手法，唔係修辭。

最好係政府總部墜落